急 我朋友老豆失蹤一日 希望大家幫下手

我朋友既老豆失左蹤 佢患有認知障礙症
係4月9日大約六點到係屯門虹橋附近唔見左
當時既裝束就係圖入面咁
佢手上既手鏈有電話號碼
如果發現左佢可以致電6823 6658 陳太聯絡
已經唔見左一日 報左警 警察都搵唔到
希望咁多位連登仔幫下手 就算剩係推post都好 唔該你地

幫推

推

help pish

推 希望快d搵得番

推上熱門 希望更多人可以睇到
其實我地係中六生
係dse既時候發生依種事嚴重打擊我朋友既心情
希望各位真係幫幫手
share出去又好點都好
希望可以快d搵到佢

push

pish

圖為伯伯既近照

多謝你

做咩開係吹水台呀，開係時事創意台嘛無咁快沉
推

希望快啲可以搵到啦

推 希望佢快啲搵返屋企人

求各位幫下手

推 有冇消息？

推推推

暫時仲未有消息

手土

睇我profile都知我唔係成日開post既人
所以我唔知太清楚

快啲上熱門 屯門人幫幫手

佢近幾日有無同屋企人講過想去邊？
會唔會同朋友返左大陸玩？
有無佢朋友既聯絡方法去問下？

幫手推下

真係唔該曬你地

元天屯d fb group問過未

應該唔會

推 希望快啲搵返

Push

出一分綿力

住屯門既巴絲們記得幫手留意附近
因為失蹤左一日
可能已經行到好遠下 有勞各位

Thx 大神

住屯門幫你留意下

冇啊 佢好似平時咁同佢老婆一齊係虹橋間涼茶舖開工
但係六點到就唔見左
唔會係番大陸因爲番緊工
Check左八達通果d
都冇搭車記錄
依家反而係驚佢唔知行左上山定邊

有放上屯門 fd group

推
希望快d搵返

P

U

加油 唔好影響DSE

S

H

希望比更多人睇到個post
就算係cd-rom都希望可以幫手share個post出去
比更多人睇到 唔該你地

推了

希望啦 因為都仲有幾科未考

更正
事源係
其實每個星期日我呀媽都會同我爸爸去我公公葵芳嗰面 而因為我爸爸唔識自己翻屋企
同我爸爸幾乎所有野都唔係幾做到要我媽媽照顧
包括説話日常起居
而我呀爸平日去到公公到就係坐係到好悶
所以琴日係呀媽同呀爸準備去搭車出葵芳既時侯
就發脾氣走左去
之後就唔見左
From 我既同學

推 祝你朋友快啲搵翻佢爸爸

多謝你啊

好人有好報

推 希望快d揾返

幫手推

Pish

再多個更正
唔係冇八達通記錄
係張卡冇哂色太舊 check唔到
所以希望唔止屯門區既人幫手
有留意依個post既都可以幫下手搵下 唔該你地

已經上咗熱門 希望多d人見到 快d揾返
繼續一齊推

冇錯 唔該曬你啊巴打

推 希望快啲揾返

連登有愛

係

咁後生有認知障礙？
推吓啦 希望無事

(btw世伯即係喺屯門定葵芳唔見？)

都唔後生既啦
佢係屯門唔見

大家見到呢個po嘅都請幫手一齊推 share開去
呢度推緊嘅有唔少都係考緊dse
推po尋人重要 dse亦重要

推，希望會有巴絲見到世伯

其實之前都唔見過
不過報左警同埋有好心人幫手
幾個鐘就搵到
今次就耐d

推！快啲搵返

有心

真係好多謝你

一定會冇事嘅 吉人天相!

p

冇咁易出事既 推

幫你推推。
我明你朋友一定好擔心。
希望uncle 冇事，快d返屋企，你地兩個dse都有好成績

其實我地都有好多朋友幫緊手
我都望快d搵到佢啦
多謝你啊

點解咁多正皮

我諗係想幫手推上熱門姐

Push push

見到你地form啲人喺fb share 再叫多啲人share個post啦 between推

推～～祝早日搵到

學弟唔該你

報左警未？呢類case應該唔洗過48hrs

大你一年

推
一定會搵到

幫推
希望快點找到

Help push

推！

推！屯門友唔該幫下眼！

推 God bless

Pushhhhhh

無追post 搵返未？

報左啦 警察都搵唔到

Sor 9

仲未

手動置頂

推到屯門人睇到

推
希望搵得返

推呀

推
樓主dse加油

人手置頂

C弟妹加油

多謝

推 希望快啲搵到uncle

呀妹send左條link俾我 話佢同學嘅爸爸唔見左 我share左去facebook同埋某啲屯元天嘅群組 我有個朋友好多group嘅都幫手share左希望多啲人知同留意下 希望幫到你地 加油

推 快啲搵番

唔該曬你地
好人有好福

再推

upupup

推
搵得返要俾樣可以定到gps嘅野佢（電話，手帶）咁樣安心啲

不推不是人

幫手推 天花你地考dse唔好咁緊張
我幫手推

推 幫得就幫

佢有一條有寫電話號碼既手帶
不過多謝你先 有心
我會叫佢地做多d預防架啦

你係邊個

唔洗理，加油
祝你個fd快啲搵翻

推啊 幫手啊 好人有好報

推啊推啊

你係好人

推推推推

推啊

推！！！！

如果有消息既話都可以同我講
唔該你地

星期三考chem你溫書啦
我幫你推

推到搵翻

細力

老mk?

Pushhhh

Push again

Pushhh

有冇share過去呢啲元朗Facebook group到？

Push again and again

元朗group已有 有心啦巴打

繼續推

多啲人幫手推

咁似賣涼茶個呀叔既

就係佢

推，希望平安！

推啊!

幫推
希望快啲搵返

以前成日係呢間舖飲涼茶 希望搵得返丫叔啦

希望快啲搵返
呢幾日又落雨天氣又反覆
快啲返屋企就好

連登有愛之推

希望盡快搵返，btw有無試過去葵芳搵？如果去得多嘅地方，佢有機會去咗
btw不妨買部智能手機俾佢，裝google map，係入面開返個location history，咁就知道佢即時位置

一定好快搵返

屯門友幫推

屯門撚幫推

搵番既記得番去幫襯

幫推！

唔該曬你呀 我會同佢地講架啦

希望啦

希望有命返到屋企啦

老人家真係要整個gps比佢地先得

情況有好轉 好似係元朗有人見到佢

推推

快

當然啦 我平時係附近返工 會幫手望下

btw 邊幅相先係近照 兩幅相個樣相差好遠

留名

唔住近嗰頭 不過幫推一下 希望可以早日搵返

天花你地專心啲考試先，我聽日幫你地行下搵下

希望快啲搵得番

搵返喇

堆

多謝咁多位先
伯伯已經搵番 係元朗等緊我地
個post已經任務完成
真係多謝你地
各位好人有好報

太好喇!

幫你留意下
住何福堂

明白搵唔到人嗰種心急同擔心
推

叫朋友小心啲睇住佢
唔好再唔見
裝gps可能會好啲

恭喜曬

太好喇

好波

屌打dse

原來已經搵翻
好好睇實佢啦

真係唔該曬你地
我會同番同學講你地既意見架啦
多謝

FB share 咗先知搵返
好彩！
學生仔加油

屯門人幫推

原來搵返了 good

搵返就好

住屯門，幫你留意吓

恭喜巴打

搵返就好
下次小心啲喇

搵返就好喇太好喇

搵返實在太好啦

恭喜

其實十分明白樓主朋友心情 自己都經歷過

每次遇到呢d要幫忙時 一定幫推

好彩咁快就搵到 不過真係要更加留意伯伯以後生活

最緊要唔好因爲啖氣 特別火

未打完就sd左

特別容易諗唔開 加上年紀大 仲知道自己有病

自己行行下就會諗埋一邊 叫你朋友同佢家人都d關心佢 同佢傾多d計

推 希望早日搵到

有愛

推推佢

推 祝早日尋回!!

推 希望早日搵返伯父

推咗先

pish!

幫推幫推

推呀！

希望盡快搵得番

屌你老母

唔記得quote
屌你老母

大家可以停一停啦
btw好彩搵得番

屌你老母個口咁撚臭既

幫你share下出去 希望無事啦

下次小心d啦

收嗲啦仆街係咪都屌

Good

搵到都推

我屌你老味

推
吉人天相

細細個飲佢涼茶大 希望快啲找番伯伯

已經搵番 唔洗幫推啦

搵番喇 唔好推

RIP

好好笑咩

太好啦

推
祝早日搵返

自膠 冇睇到最尾

太好了

搵返啦各位

涼茶舖伯伯 搵番就好喇
前排見佢唔識找錢比人
都知佢係有事 希望佢之後唔好走失

撲

原來搵番啦

幫手推！希望盡快搵返

唔怪得知呢幾年佢好似呆呆地咁
D牆仲寫哂價錢同d單位咁
原來咁解 我成日都飲24味
呢排再多d幫趁先

搵得返上黎報個平安呀

推!

搵返就好啦

ppp

好彩搵得翻！記得以後睇實伯伯啦！

推 希望吉人天相

!!!!

搵番啦 總推乜

仲推乜 都話已經搵返

未睇到,自膠

搵返就好了，考慮下gps裝置啦

唔
洗
推
啦
搵
返
啦

快
手
1001
咪
再
推

幫推
希望快d搵番佢

我都幫手推

太好喇 臨訓見到好消息

搵番就好了

連登有愛 搵返就好喇